Hij dwaalde over onder de vorderingen, en langs de rivier, met behulp van een stok, en de mannen hielden een soort beschermend oog op hem, uitnodigend hem om hun maaltijden te delen, en hem onbeperkte whisky en tabak.
